2021 big4 recruitment (9)

水記offer god

祝所有1001唔開新po嘅撚樣冇offer

dtt offer god

Lm

EY consulting grad program 如果有人pi完有offer就係度講聲吧

Pwc offer god

有無巴打知如果係pwc個網加左份改過嘅cv 佢會唔會拎黎睇定係會睇番舊個份

好幾個post都係咁，嬲！

屌你老母開到9都唔跟規矩
叫依啲人死全家都唔過份

會唔會新會員唔知規矩下次唔好，我急住mon post

上幾個po都唔係P牌嚟

唔該曬巴打
我廢事比人track到唔開得post
利申以前試過比朋友起完追蹤埋

聽日水記MI，希望成功

Tg交流下？

pwc superday 完哂未

同問

ey完咗mi仲有冇next stage?

可以呀

係呀

其實佢superday會叫你print份最update嘅即場比佢(grad係咁，如果你係intern就唔知了)

grad or intern?

@teamfor23

我果個係自己print個份自己睇 佢自己都print咗

Em激嬲matt哥

咁佢screening個陣睇咩vi?

grad呀

palealemartini

新po再拜
PwC offer god
EY KPMG interview god

想知+1 推

想知pwc出左tech consult offer未

ey consulting 出左offer未

應該冇咁快，仲pi緊掛

lm

雖然都係consulting但可能唔同service line，我嘅見上星期先有人開始pi

做完ey tell me more有消息講聲please

有朋友收到offer

邊條line

Deloitte offer god
KPMG offer god

Pwc ey offer god

Just got superday invitation

Grad job?

Congrats👏🏽👏🏽when interview

audit?

Grad audit 黎緊星期六2289字頭
大家齊齊有offer
Pwc offer god

Pwc offer good

pwc offer god

Offer god

Pwc offer god
Pwc offer god
Pwc offer god
Pwc offer god

你幾時vi?

Yes

9月尾
pwc offer god

你係咪真係讀浸中

你係咪真係faker

滿足好奇心

我完左superday keep住係interview

Faker仲去做狗

做到同事我話你聽

dtt 2星期前mi完 未有消息 個網寫住經理面試 無rejection/失敗notice 算咩情況明明mi 個陣個自我感覺ok

kpmg offer god

你幾時superday？

唔會有rejection or notice fail左就永遠stay mi

same利申ra

haha same bro

有無人知EY consulting program ac 完大概幾耐就會通知pi?

兩星期左右

Last week

我都係咁

新post 問多次有冇人知道ey fsrm出左offer未

Just wait for it, will come soon

收到pwc corp service under tax department email. 佢哋話12月會岀official offer letter

pwc tax 出左

Same

finish PI ?

而家個status係點

你in咩

24/10

電話定mail出offer
pwc offer god

收完係唔係即刻轉status

痾跌

tg discuss ? offergod123

搵左你

EY grad program consulting tech risk有冇人pi左？留tg傾下哩

幾時in

琴日

又話12月頭先出

Pwc tax係咪派咗好少only 見反應冇assurance 咁熱烈

同問 派哂未啊

我都想知

請問ey acp出offer未

PwC RA 有無人有offer隔離forum啲大陸仔有人話收到

係咪有offer status先會由 interview 轉> under review

但我仲未收到啊

唔會嘅 一定仲有

上星期收到

Pi完幾耐收到offer？

dtt audit intern琴日問availability 後日mi
係咪有人唔要offer先拿拿林in我
除非請唔夠人

想問吓係intern定grad job offer

一星期左右到

Hi ching咩division?

Ey spring audit accept 咗 offer 但仲未收到hr confirmation 係咪正常

no confirm ah
can reject again?

Self intro+ case in +written 到時email會有詳細講，就唔知你嘅division是咪連埋mi一齊搞了

咁神奇？冇唸到可以係ac前mi lol

收唔到你幾時superday

Tech consulting

No咁耐唔覆有啲不安

應該無 我都無

Ching 邊個partner int 你我成個月前int 無消息

EY offer God

interview god

amen

Deloitte PI god offer god
KPMG offer god

Ching我都收到pwc tax -accounting and payroll offer
以我所知我地兩條team係鄰居
到時見

11/2

啱啱先知有deloitte mi... 依家先有得in仲有無機會...

幾時superday？

Deloitte PwC offer god

PwC offer god

Pwc offer gor

師兄想問今朝收到？

Vi定superday

vi

諗下peak season 嗰陣你要mt/asm

pi左個幾禮拜都冇消息是咪收左皮

想問吓叫pwc offer god 嗰啲係咪等緊tax

有啊

我都冇

我都係，但打去比HR就話個system係咁，唔使理

有丫u when Superday?

我上星期六Superday😔😔

好撚彩

[url]Pwc consulting grad 係咪出哂offer 喇？[/url]

等緊tech consult

未收到有人有

X-venture 有冇人收到？

Ching 知唔知幾時會有埋offer letter 我上個禮拜收到email話有offer

因為我好不安前幾日比個mentor嚇我話一日未出offer letter 都可能收翻我個offer

offer god

俾人收翻嘅機率大唔大？

唔係呀琴日下晝

死 比你講完都有啲驚

咁出黎做乜撚

警世咪做x venture

尋日有咩email

Pwc transfer pricing candidate any

警世過咁多年都重有傻仔9衝

仲要XV啲人好有優越感
但其實audit個班根本睇唔起佢地

兩年後 係咪都係sa1？
多唔多人最尾入fs？
利申：無報xv

聽過 x v 叫 intern 上 lead
自己做testing

易啲
但係你唔夠 charging hour 咪又係俾人 co

識玩

呢個真 冇manager敢book你

EY offer god

pwc Kpmg ey interview god

Ey fsrm出左offer

Ching係咪識好多xv既人

11月頭

幾個啦 不過以前做intern都聽唔少故仔

啱啱收到EY vi

想問吓報咗乜

Tax

same here11月頭in

絲打幾時pi

email

淨係得mi

Any ey business transformation?

have frd pi next week

清幾時in

in都未in過...之前填過form問幾時得閒

咁睇嚟仲有機

無仲等緊

Deloitte digital consulting有冇人收到offer?

你留tg傾

收到pwc audit offer
多謝offer god
希望大家都好快有offer

幾時收到架？

恭喜巴打！幾時superday

岩岩收到
上星期superday

pwc出左email

Audit ?

grad/intern?

好勁 mi完就有offer
咁你幾時mi

巴打咩team

Ey tp offer god

邊個program有mi
以為全部都係做game錄片然後superday添⋯

喺咪Tax - GMS?

有冇人知水記online superday係會點？

完咗mi仲有冇next stage

唔係呀

屌啲intern撚返返去intern post啦

從來無收到

Kpmg好似自從月頭之後就音訊全無

Pwc transfer pricing 係咪真係咁冷門 搵咁耐都冇人一樣

有啊 in 3次
Manger in
Senior manger in
Partner in

想問下你幾時mi

我今日先pi完
希望有Offer

上個月尾
跟住兩星期前收到senior manager in
In完隔幾個鐘就收到partner in
今朝先pi完

犀利 thanks

有online superday架咩

Oversea定咩

其他三間出曬offer佢先出interview都無用啦利申上個禮拜收pwc offer 但kpmg連interview都無收過

應該係overseas

pwc一手飯都未出offer letter

你指pwc? 11月頭

我都係overseas呀，應該會直接出MI架

PWC offer god

除左kpmg 其他三間？
intern or grad？

我想問下Superday 個group有人收到offer，係咪就要等到3月食二手飯定12月頭都有機會收到？

Audit?

Yes arrr琴日派左offer，全部都係21號in?

我overseas u但人喺香港 收到叫online

似係要等二手
佢audit offer好似係成個星期都會同一日岀

3 個禮拜前pi 咗冇消息

anyone received PwC grad RA offer?

岩岩收到ey audit spring intern offer
祝大家快啲有offer

幾時in?

想問big4下次可以報名係幾時？半年定一年後？

no

報左TP

哇 留tg相認吓？

你留

啱啱收到PwC call話offer letter會delay 1-2 星期

上個禮拜

點睇自己咩team

In果時有冇同你講你負責咩

請問係咩offer？

兩個禮拜前

which dept？

delay姐又唔係收返

無見過有

冇講呀
定係我唔識睇？

Pwc capital markets anyone got offer?

個email titile同contract都有寫

EY technology risk consulting宜家先收到
唔知係第幾手飯呢

Kpmg actuarial advisory好唔好做 難唔難入

呢到有無人報p記management consulting

Tax Intern

Ching grad program? 幾時pi㗎

yes

耐到唔記得應該十月中至尾

屌講漏左 呢個係interview黎

而家要你再pi?定你十月中mi而家先叫你pi

我係宜家先mi

Ohhh icic 加油啊!!

Grad or intern?

grad

有無巴打今個星期六superday
知唔知會唔會改期or轉online

PwC audit superday 12月係咪仲會有...

有冇人收到risk assurance winter intern offer?

pwc

EY transfer pricing 有冇人收到offer

求推求pin
如果大家唔想出嚟做嘢時大叫I can't breathe的話

[行動post推到完場] 香港會計師公會理事會(HKICPA Council)選舉,當務之急踢走Big4同劏房波群組

同問
等得好苦
唔收我都講聲吖

謝Matsuoka san

你有冇man in?

點解我係phone in佢話11月中有man in

Kp audit十月in左啦喎

我想問Deloitte audit partner in完大約幾耐收到 offer?
同埋係咪通常入邊條team係跟返partner in個partner嘅division?

唔係有幾batch架咩樓上Ching就係話之前in完第一batch 跟住無曬消息 有ching就話因為in咗winter intern先可能再in翻grad

deloitte partner interview god
pwc superday god

有無ching本身係今個星期六superday㗎

咁姐係冇ac?定ac之前mi?因為我ac包咗mi

我淨係做左online apt test..唔知係咪即係你講果個ac

咁係有冇groupin?

pwc ra grad offer god

佢係寫manager individual interview

Same here, no response from pwc after super day

咁好...我要groupin加mi
anyway加油 ching

可能係因為division唔同啦

Pwc superday god

Yes haha me misunderstood

Superday 埋就無了

唔該9月做完test而家先收到video in

應該係 但好飲無乜巴打收到

有冇ey ching summer intern 已經攞到return

Deloitte offer god

+1

今朝收到ey tell me more，但我月頭已經f2f indivdual in完，想問有冇巴打知係唔係正常？因為我assume indivdual in係final stage

等緊+1

Pwc offer god
Ey offer god

有冇x-venture ching 收到offer

Individual in係ac+mi?

唔係呀， pi嚟 （入佢間房，1 to 1咁in）
Btw，唔記得講，我報assurance

Ey tell me more係咪每人都有？

我無不過已水記offer

所以先想問係唔係正常

想問下收到ey interview但係淨係得15分鐘online係咪無機 d frd有virtual accessment

你when做apt test?

Mid Oct

你咩dept

我又係岩岩先收到tech consulting 30分鐘mi

我assurance ah不過係video in唔係mi

清想問吓你知唔知同組多唔多人有無offer
係咪正正常常都會有
我見今年嘅superyday好似少過上年好多

應該都多 係咪正常都有我就唔知啦

有冇pwc assurance intern已經收到offer等咗好耐

之前kp audit first batch有冇人收到reject email？ 好奇想知

Kp audit batch 2 released

我都係video呀 我以為video同manager in = mi

Fs or cp?

Offer or interview?

收到kp audit assessment day email

CP?

Interview, should be all CP for batch 2

有冇人報左pwc csi 收到 interview?

唔係話12 月頭咩

有冇巴打上個禮拜四19號in左EY Associate Consulting Program - Business Transformation Virtual AC之後有收到next round？

想問下EY grad assurance 做完tell me more後 有冇人有update?

我嗰個都係咁講

有無人收到kpmg tax offer
In完好耐

等call等到好燥可唔可以今日就俾我知得唔得

Fs應該得batch 1有

你指唔會出batch2?

之前問落就係咁講 會唔會轉就唔知

我都想知啊

你幾時in

想問ey tell me more係要做啲咩

咁ching你覺得自己表現點
Panel全英定英中都有

Ching可唔可以留tg

有冇ching都收到pwc accounting and payroll team offer

有冇人收到Deloitte 問卷調查pi完先send黎 係咪無機

Hr dept邊到有得報...

我都等梗

有frd收到

Audit 搞到好似多謝參與咁

冇用嫁 我mi都冇都收到

你幾號superday呀 我10月30
星期二收左email 琴日出左offer letter

No ah係幫client做bookkeep同埋payroll
唔係幫pwc
佢係under tax department

知唔知呢team exit opportunity如何

完全唔關事，佢有冇offer都mass send

好唔該唔該

我諗應該都係commercial嘅accounting departments/直接轉HR做payroll

同一日
睇黎冇機啦

定啲黎 可能會有二手飯呢
希望到時見到你

你地係咪10月30 中午 7個人 superday?

Grad? When

grad 佢10月尾in 前幾日問佢話收到

好似係7個人
1點半？
你地係咪走果陣有講唔識㩒lift

係知唔知有幾多個有offer

Thx巴打 希望啦

你係邊個
唔知呀 冇交換contact
不過我諗應該呢條team得我地一組superday

認真咩
得一組都冇offer
咪請好少人

你係咪做過pwc intern 個個？定留tg傾？

我覺得我哋都應該係同組

應該係啦 個日應該得我地呢組

可能7個淨係收得1個

唔係啩

我知上年請2,3個
唔會請晒啦 始終呢條team規模唔算太大

可以呀 你留呀

咁又唔會咁少

anc123check

後悔揀呢條team
啫係要睇有冇人 reject 啦

都係9月先返工 ？
諗梗下年再報唔報
如果今年冇

感覺上難d有人reject

係呀
不過我覺得呢條team冇其他team咁多人爭嘅
所以你睇下點啦下年

想知你幾邊個groupmate 😂

可能手上有幾個offer 呢 有ey⋯⋯

想問pwc tax department係KT /Central office?

應該唔錯掛
英中都有 睇partner心情啦

知唔知accept完offer幾時有下一步

Welcome 個啲

你係US?

想問下上年有做ey intern既係咪都收到return offer?

咩dept?

ching 咩team?

ey offer god

我都無

Summer 表示冇

應該仲有呀
唔知係今年少左人上黎報定真係少左人有

chat room 打availability, 你online in?

係 你地face to face?

系f2f

9月中apply 我都係前兩日先收到VI

其實pwc intern有幾多headcount

收到ey offer 多謝offer godddddddd

朝早派？

grad /intern?

bubbletea9h9h

琴日打電話

Grad

Tg傾？

congrats ching 想問係咩post/ dept

@luluchuchu

Tax tp

你幾時mi同pi

Ey pi 完咗幾時有通知

Ey offer god

想問你pi完幾耐收到offer call?

同求ey offer god please

已成condom
呃完保就業就唔要人

千
萬
不
要
做
ey intern ！！！

點解

Deloitte audit定kpmg cp audit好啲

完全無其他intern經驗係咪唔洗望有winter intern offer

但會唔會忙好多？

點解pwc ra仲未派offer架

哈 完全一樣wo 我又係9月中報 佢咁樣玩嘢都有嘅。。。

如果收到superday email，update下 等我知自己收得皮

有Offer仲做黎做咩

想問kpmg assessment day 係group in+mi? 之後仲有等pi定直接等offer

其實如果有曬4間audit offer 應該揀邊間

Fs team> no fs p> e> d >k

但pwc聽人講要到onboarding date先知入咩team 咁點揀

但pwc聽人講要到onboarding date先知咩team 咁點揀

全部都應承 到on board先拒絕

Ey！ 夠nice

四間邊間office最正

同問
我淨係知d記6層office k記望海

Ey係咪pi完一個星期都冇call的話就收得皮了？

Consulting

唔係 around 2weeks

chng 可唔可以留tg 傾下

ching 留個tg 我都pi左

你留？

想問下ey written test係考咩 15分鐘

y_madk
Thx Ching

same here
tg: mehh99

4間嘅tax大家會點揀？

😦

Grad 定exp hire

EY offer god please please

deloitte ey offer god

好 大家咁話 加油

Ey

考數獨

真咩

點解嘅？

PI 完之後既第4日
EY offer god

個working environment 最舒服 聽講競爭唔大

Dtt 聽professor 講就最刻薄

any kpmg winter intern?

Interview god

有冇人依2個星期收到dtt audit offer?

想問下EY Ac完就快三個禮拜都無消息係咪代表fail左？

Ching tech consulting? 我pi完一個星期，同求offer god

Ching Fs offer?

no.. 但係條team應該係同一層

你幾時pi
我兩星期前in 仲未冇消息係咪即係收皮

有無人收到ey consulting offer

我都係月頭in仲完有消息

我都係兩星期前in

未有先岩

有無巴打收到pwc interview

P嗰個office同second tier一撚樣

Kpmg派左winter?

有！face to face 話in 30mins

得individual in?

我都係 心諗有乜野問到30min咁多
好似仲話無partner係到

24/9

巴打你幾時in 我星期四

我都係星期四, 5pm

你grad定intern

想問師兄你grad定intern 同埋咩department??

Suspend左呀 跟住今日打黎話星期四online in
乜都無講 淨係知manager in 30mins

姐係依家收到online in既人都係因為冇得搞super day?

應該係 但之後應該keep住仲會有掛

有冇邊間會準備wfh

水記唔係最多大客架咩, 點解咁霉

d錢唔用係你度者

Dog

ey audit做完tell me more 之後終於有pi

Pwc? 好正

係

未見過PwC hr

簽contract?

EY grad consulting headcount 係咪少到咁，連登得一個人話有offer？

Congrats!想問下你幾多號做㗎？

director remuneration

得個地段貴 入面就垃圾黎

想知+1

中學雞個陣參觀過d
好撚靚架喎仲以為間間都係咁

14號

其實P記office喺邊到？

Landmark

你去嗰個係觀塘 office

advisory 喺 et

Audit 咋 講真我都唔知自己衰咩 明明覺得background 算係唔錯

想問通常第二輪fresh grad recruitment係幾時？
10月錯過咗第一輪

好似係下年2022 graduate recruitment

明年請早

其實有無人收到pwc winter intern offer?

講緊assurance

same ask after hr sending the final confirmation

好奇一問 有冇人報PwC Government & Public Sector Consulting

師兄有消息未

佢話expect one month之後有消息

過咗mi?

過咗啦 ching都係呢個dept?

不如留tg傾？

你留ok?

想知ey 2020 spring 係唔係唔會再派return

等我下年做你上司啦7頭
（假設入到）

Matt哥手下留情

intern = condom

miss咗一間就無心之失啫
4間都miss就抵撚7死啦
btw你報咗冇事啦

清return?

我都仲未收到

P記今年咁遲in仲有無winter batch

收到ey pi after tell me more

Hr又話最快12月頭就知消息

知唔知咩叫最快

等好辛苦 一日三秋

PwC RA 有無人收到offer可以比我死死心？

Here 今個星期收左offer

佢可能想一次過出曬

師兄 11月interview ?

寫email
我寫咗2封就夠鐘

其實pwc tax offer係咪派晒

明明係最遲12月頭有消息

Pwc tech consult一路都冇消息

收唔到

冇offer 既第5 day
EY offer god

有無收到XV offer嘅可以tg圍爐

Pi 完第8日，ey offer god pls

搵唔到wo ching where see?

巴打希望我地一齊有offer

究竟係真係未派定收到嘅潛哂水

想知加+1

巴打你今日收唔收到email
佢又話今日會email我
到宜家都未知係做乜9

未收到呀，但係聽聞好似會又會轉做virtual interview

佢電話講左係virtual ah manager 1on1
但無講做啲咩 等緊睇佢email寫咩

等吓啦 咁大間公司唔會走數嘅

你幾時in的

收到+1

再+1

有 星期四 但未收到mail
清？

清收到mail未

係咪zoom 佢琴日打比我話今日比mail 到宜家都未收到

想問下清幾時in同邊個division

same

我都啱啱收到睇黎hr都ot緊

KPMG winter 係咪派完啦

咩dept呀

你意思係accept invitation?
我係佢打過黎 我verbally同佢confirm

希望未

想知有咩分別

想問ey tax spring intern派左offer未

同問 上星期mi完咩消息都冇

pwc offer letter幾時先派

睇返上年個po有人一月先有

Ching 可唔可以留tg傾 我收唔到佢電話

Deloitte PI in完就黎三星期未有offer係咪收左皮

有冇人知EY tax global compliance and reporting其實係做咩？

same here
巴打如果之後收到offer可摸耳上黎講聲

應該係第二batch

咁短, 你availability填左咩

我都報咗呢個 想知多啲

咁第一batch幾時出左, 無聽過之前有人有offer

唔係正常返得越耐 請嘅機會越大？

當然前提係interview表現都要好

想問有無人試過同hr講想早d onboard而又成功左？
本身下年9月onboard有無機會轉今年winter batch入？

我都收到😭😭

恭喜🎉
Ching 你係幾時in？

收唔到啊乜都無啊屌

翻幾耐

邊間先 今年d記得 p記唔知 宜家都仲in緊

有冇上星期in ey tech risk consulting既人收到pi?

上個月12號

你會返幾耐啊

好似tax 同 assurance 都派咗了 上星期二

未呀 未in都拜定 每日拜有誠意啲
pwc offer god

認真咩

Ching 幾時in咖？

收到pwc winter intern assurance offer 嘅返幾耐? 仲未有

其實依家pwc assurance winter intern係唔係派緊11月頭 in 嘅offer

見好多今日有offer嘅都係11頭in

想問收到pwc winter offer既係email定phone?

有無superday helper係到呀

我十月尾

sameeee

我都想知我10月in但係乜都冇

我都係

same here

ching都收到了？

清咩team？

想問係email通知定電話

最後個個記得開post ah~~

PWC winter intern assurance 11月中in 咩都無

Same🤢🤢